女朋友對自己淡左

一齊左接近半年，女朋友話對自己淡左，突然話吾想拍拖住，分開一排俾大家冷靜下之後有條新仔，😭利申手已分求ex係一個咩人？

雞

唔係唔想拍拖住 係唔想同你拍姐

應該係一個唔中意啲人連唔字都打唔好嘅人

你個中字都唔好得去邊

你個ex唔鍾意文盲

吾你老母
抵你帶帽

兩登呦撚過幾多次中字同鍾字都得呀

以前睇過人討論引述一啲資料：鍾，酒器也。從金重聲。本身係古代用嚟裝酒嘅器皿，引申義為鍾聚。亦有說鍾等同鐘。而意字指一個人嘅心念、想法。但無論係鍾定鐘，同意合埋一齊我都唔覺佢係解得通中意。
而中，「中者，別於外之辭也。別於偏之辭也。亦合宜之辭也。」即係正而不偏，「合宜」而唔係偏唔係外。加埋「意」即係完全合宜心意，咁從古字黎講我覺得中意先通。
咁但係都有人話咩鍾情、情有獨鍾之類嘅用法，我覺得文字隨住時間變遷會變義、有約定俗成嘅新意思亦無可厚非，所以我平時都唔會無啦啦捉住個人話鍾字唔係咁解咖，我覺得好無謂，呢兩個字根本已經通用，明就得

我覺得中意更解得通所以我用中，你又有咩高見？唔係筆劃多啲就等於啱。如果你解得到咁我改，但如果你純粹人云亦云咁唔好衝出嚟就話人錯。

你幾歲佢幾歲？
出黎做野未
9成9有左第二個

索唔索先?
女人想你氹下佢，氹返三幾日先啦。 整d下台階畀佢下啖氣就冇事㗎喇。

變左心囉